3 台完左約 想搵csl sales

係香港人 黃絲就留低contact 啦

問左你個"朋友" 啦

一問佢係咪香港人就消失左

(Telegram)
1O1O CSL. 4.5G Corp Plan